[賀填海華中流感]各位以後有病真係唔需要戴口罩

次次我病就戴口罩
D死廢老賤畜病就唔戴口罩仲要咳同打乞嚏都唔掩口鼻
搞到我唔病都要戴口罩防班死仆街
有時防不勝防中招都係因為有D死仆街廢老賤畜
既然戴口罩都俾D廢老惹病
咁點解仲要我戴口罩

由今日起我病咗
我唔會戴口罩之餘
咳同打乞嚏都要噴落扶手門柄Lift制
一於玩攬炒睇下邊撚個中流感大鑊D

好似填海華咁
中流感真係大快人心
賣港賤畜病住過年啦

大家要將D飛沬噴哂落D死廢老身上

無公德就無公德,唔好美化自己D行為

ON9
D廢老冇公德點解我要有公德
學佢地咋

唔戴口罩=環保

我屌鳩D廢佬大陸仔佢都咁講,你自己大陸化唔好咁多藉口

好似你D死傻仔咁人地踩到上心口仲要以德報怨扮高尚咩
搶道德高地搵優越感過主啦

你咪咪撚戴囉，wfc?

我病咗一定會戴
唔係講咩公德心嗰啲
一陣間已經病緊喇
仲要吸埋人哋個啲病菌
黎個洗牌就仆得街

多謝你wfc都咁得閒回我

ching我明你點解咁嬲，但病左出街戴口罩對你身體有好處的

其實你有道理
但對住d死廢老非常時期就要非常手段

戴口罩反而焗住d菌個病仲嚴重左

焗住d菌

照戴 但揀人黎拉低口罩噴 簡直係生化武器

岩呀，d海龜龜食左口罩點算呀
支持環保

廢老係仆街，但係我會照戴
廢事傳比啲後生

你係廢老？？
呢啲完全係廢老思想

其實而家唔止好多廢老唔戴
大把後生都唔戴
真係一啲衛生意識都冇